點睇連登咁多人同明星撞樣？

但係街真係未撚見過

算

似明星post就幾百個回覆
呢個post就不願面對
柒頭毒撚

連登仔同連登仔都會撞樣，成班毒撚